香港人準備好洗版式RIP 未？

RIP (繼續番工）

我平時有ig post文宣
日日幫襯黃店 用吃喝玩樂抗爭
夠哂啦

邊個串我就係分化撚

點算 我想崩潰

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

科大生離我地而去
我地唔三罷等乜？

rip

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

即刻睇返當晚直播，睇下個編號係乜，成隊人同指揮官都要負責

我哋眾籌，告到佢哋坐監